hi 淡友 (436)

夢b

新手報到

奈奈

書已買

邊本？

技術分析？

係，vol.1

好似係人人都買個本

新post繼續留名

睇完scan俾我
我都scan緊本書

唔睇圖勝天下

1001獵人

有料

lm

800幾頁
part，我盡力

淡友們
聽日準備好未

高開殺熊啦

係咪睇到週K到10MA頂？

一直都穿唔到果條線

Why?

有咩app可以畫線
最好條線可以揀粉紅色
我屋企無電腦

我想問書名係咩

跌死人喇

上面咪講左

小畫家

[member如果下星期]Trump: President Xi is my good dog
QQ 350見 [/member]

要坐洗頭艇了

手機邊有小畫家

手機好辛苦喎

我本唔止

Use Windows phone

Ipad囉
咁我無電腦呀嘛

270星期一會到

370

470 ok?

好大本 睇緊漫步，睇完先郁本聖經

ipad

lol ig贏左世界冠軍 利好
聽日qq 爆上340

漫步都買左

仲有上海唔知咩會 習囝又講嘢

睇完一本先買第二本嘛
一時睇咁多好難吸收哂

喔 咁加多少少 360

唔知幾時再出街，好難得先的起心肝出門口

完全無睇新聞
有無功課抄下

EU會唔會反擊老美

期待佢6號後 又講另一番說話

支蝗去老美生仔 put得

6號 夜期put定 7號日市港女收錢

好 開500張大期沽佢

追Post 追到我傻
成班青山院友鳩up 咗兩日

院長您好

你指qq?

好唔好睇呀

等睇侵侵再加碼

所有產品都收關稅

新手想問ig姐係咩

好睇過肥恩養蟹

illegal good

畀位大家買貨

又多一個傻咗

Intelligent Government

Instagram

instagram

犯法嘢

入面好多AA

牛軍今晚訓夠聽日就上路

星期一又高開

我都想知，又未去通道頂

長開，條頂同ma 60 都係270

30呢？

就係穿左先睇ma 60 唔係咩？

利申先，吉倉

電影《北京遇上西雅圖》呈現大批中國孕婦到美國產子、讓子女取得美國國籍，美國總統特朗普日前出席公開活動時亦形容情況「瘋狂」，他更批評中國一直反對美國，甚至一直想着與美國開戰，同時卻將妻子、子女推到美國，反問現場的支持者「有沒有人認為這是合理的」，推銷他提出的取消「出生公民權」（birthright citizenship）。

特朗普這段講話，在社交媒體上廣傳。特朗普上周四（1日）在密蘇里州哥倫比亞市出席中期選舉造勢活動時，談及取消「出生公民權」。他特別點出中國孕婦在美國產子的嚴重性。他向在場的支持者說中國孕婦到美國產子的數字最多，說「你可能會覺得意外，不是南美洲，而是中國，讓人瘋狂。

廣告

特朗普說：「試想想，你是我們國家的敵人，你的將軍一直想着開戰，獨裁者一直對抗着我們，但獨裁者的妻子及子女卻在美國的土地上……恭喜你們，你們的子女都是美國公民，有沒有人認為這是合理？」

9估，無次上到ma60
次次係頂磨就跌返落去

ig 260夜期258,-1等聽日千跌先

聽日千跌

千升完唔洗還咩

咁誇張

自住驚西
正股驚西

QQ?

tradingview

牛牛成交量個indicator 叫咩名 禁錯制熄咗

牛軍往ifc的士(自己加名 5個就再開):
1. 惟有飲者L其M

又自燈可恥

700 正股驚閪咩

66女神

認錯人

66姐最近都消失咗

聽日一定高開 爆升架 放心喇。諗定收錢買咩喇

你d分析呢？

龍二啦 聽日再千升

其實佢ig到有

Long time no see 66

一定喇。

不過幾星期前

邊有咁快

無加佢IG 之前睇過 唔記得個名了

可可點ar

全倉蟹等死

收工就見到66姐
幾時幫大家日日賺？

應該之後都無咩機會即市

仲有夜期

你有d咩ar

做咩咁少出現？

仲低開？傻的嗎？一定高開 再爆上

咁既環境都重倉過夜 不了

hsi call

今week 應該似磨下 縮vol

Ching 岩聽

不過睇到一半無睇

咁點好？

唔好望 跌咗依到會有人講

好

搵我阿?

熊cfu

幾時返黎帶領迷途小羔羊

我好有FEEL聽日跌

又一個新post

我而家專心對付緊外賣仔

等布神指示 勿買近牛熊

跌65% 升34% 無升跌1%

信你

唔敢了，我驚死

小心睇小佢 俾佢喺無背後插一刀

【美团外卖箱保温箱子骑手装备配送防水大小号送餐工作衣服冬装加厚】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥1NNFbR3CW7f￥后到👉淘♂寳♀👈[来自超级会员的分享]

買套黎燒

中國係咁拉攏d細國家

講緊咩

唔好呀

我睇hsi要回調再上 加上佢3日彈太多 回調都會好多

無個fake news 星期五都企到喺260
依家夜期穿260 我覺得有啲 over 咗

越南彩你有味
做生意咋
勁多廠由中國搬左去越南

soviet union 2.0

兩個大裂口唔識畫圖

fake news??

放係公司比人睇

應該反應不會太大 聽朝睇GBP/USD就知

布神話過 星期一上270！

一定有得上 但唔係b浪

咁算利好定利淡

而家呢d市，根本未到最後一分鐘都唔可以慶祝住，
聽朝起身睇新聞見到侵侵同習總原來簽好晒文件
又升到火箭咁

成功和平地脫梗係好

唔好醒

做咩無啦啦又多番人睇好
我好撚驚直落

瞓唔着
好驚一起身 啲牛打靶

漿巴呢加係玩期定玩牛熊多

putcall

唔駛驚應該係斜住咁落 仲走到嘅

先落後回最大可能

me also驚到pk
我d蟹call

即係開市要斬牛入熊
可惜已經無晒本了

爛鬼野sd左出黎成4分鐘先再re send一次

有無人之前睇過 呢套動畫講經濟同股市 幾有趣

270果隻好慢

容乜易比人夾死

咁準都唔買期

9唔搭8㗎
用啲名詞only
over heated economy

識貨
真朱好正

聽日直插1000

開咗ig 準備試玩下demo

無事既

你估我地可唔可以全身而退？

我唔想死呀

星期三入左牛渣到依家
星期五入左熊過夜做對沖
好想聽日低位再加牛走熊

成也阿爺 敗也阿爺 無得估

依幾日港女跟爺閪走咩？
我見係爺閪跟港女走既

如果係熊二 就夜期造左底 如果只係死貓彈 265呢個頂位應該無機會再見返

人仔呢兩日反彈 港女個升幅係比A股大

夜期頂267

人仔幾點開市
早過930?

一日邊夠大戶食好倉
總數無明顯減

係啊 overshoot少少 個陣high到唔醒起要平 hsi call 加下無得走了

依家人仔仲係6.89
應該唔會跌得好甘除非開市前去返6.92以上

9:15 出在岸中間價 離岸匯市匯市同美期一早開啦。星期五晚 fake news+非農搞到美匯升人仔跌 但離岸人仔都守到星期五中午bloomberg fake news後既位置 希望人仔有力

今周磨下 縮vol儲牛熊是最正路的估計

夜市好啦 星期五我手痕試日市 扑中左最後都回返平手走

在岸收6.89，應該中間價開返6.90-6.91左右 睇下聽朝離岸個價 可估下鬼佬點睇

當然

咁您咪買265 極熊

258加牛走熊
265加熊走牛
咁易玩呀婆都識

收到 師父話聽日先低後高

demo日市驚乜

bb日線圖會lag behind，睇周線圖會好少少

咁正恩既其實平時係睇住咩黎炒 ？

I mean 真個時

玩到負數冇得玩

冇買呀 唔夠膽入
大選前唔敢過夜

睇格仔 雙刀 有10格就食

大選最大機會係 共和繼續參議院大多數；失眾議院大多數。如果唔係呢個結果 先會有較大影響呢

每次300手咁買，執格都fat fat

冇profit博 過左大選先

想學

收正風 聽日上270

點解布布一句聲都無

仲有九個鍾牛軍就上路

因為奈奈冇做野

奶清無貼相

我個人傾向係審慎向好呢 終於星期五大手深股通淨流入好吸引我去追多口牛

無奈奈j圖 梗係做cd-rom

回調至258-260左右就追牛，255就止

星期五恆指日市個陣，美期其實升幅都係100，1點後bloomberg fake news出左，美期咪升二百幾only。所以我始終覺得日市係阿爺同人仔話事。A股升，人仔跌，港女都要彈完就散

星期五上午追左少少3188 call同941 call，咪艇左囉

941呢隻大戶棋子，仲衰過外賣仔

勿慌，始終人仔星期五夜都守到呢。睇下阿爺聽日點玩

是的 裂口位的作用

你地班痴線佬仲唔早d訓
新既禮拜又要開始了
從朝炒到晚 10點炒到1點

聽朝如開到26樓以上 應該好多人想走貨呢

圍爐取暖咋

吉倉唔知點部署
好波動，好多因素，真係買大細一樣

如果淨睇A股 我就覺A股係熊二，但美股個態太弱，人仔又難估升跌，以至港女難分係死貓彈定熊二

聽日會唔會再爆500

不過連蘋果都大跌埋，可能就快見短底呢

升跌500好平常呢

然後美股接力 美股完就等架妹

聽講三傻易玩過港女
有d想去玩

聽日用demo試下

咁即係升定跌

想穩個靚位沽

Put左4張大期

希望執到500點 袋十萬都好

congrats 迎接自由市場懷抱 你會返唔到轉頭

等你帶我入門

65%跌 34%升 1%不變

上星期頭put...輸左十幾二十...

都係想追番d

真心定假 啊

沖個涼先

Demo put左一星期，唔記得，依家又負錢

星期五晚跟我-1都500點啦

真心沽左就恭喜您 聽朝應該開259-261左右呢

個晚返緊工跟唔到你

同常做牛熊證對沖都會係支持位/阻力位到做
1:1既牛熊證 比如10手牛有profit 就買返極熊10手
因為支持/阻力位大多數都會裂口上 穿唔到支持/阻力位都唔會損失profit 但一但升/跌穿左個位另一邊會夠cover 返極限個條數

脷申:新手 仲跟緊大佬學野

鏟漿巴見你星期五晚好勁 carry me pls

個晚真係可一不可再 轉勢開始超多水位 好難再有

希望係

貼倉真漢子 祝索十雞

我等你carry我 我亂講咋

lets carry together

其實帳面已經輸左2萬

500點都係8萬profit

deal

大佬carry下我

十一月實大波動啦 玩期指牛熊要小心d

I'm so fuckin' grateful for my exARIANA BB好正

交流就得 carry就唔敢當

侵侵同維尼傾電話 我就唔信無春江鴨啦 睇滬深通 離岸人仔就知有人一早收到風

唔好提 上星期頭call左永利 博10月賭收靚仔同之前跌突

二百手 十萬左右 頭兩日插左2-3萬 一放 星期五 升左150%

成個禮拜唔知做咩鳩 買咩輸咩

個股有莊家更難賭過指數

維尼聽朝去上海演講，上證聽日跌返一舊水賀下佢，巧唔巧

明左個慨念！！
但典解係買1：1？
隻極熊升幅同隻牛跌幅應該唔會一樣嫁

輸撚到 馬都亂咁買

又無2-3萬

我波馬都輸唔少啦 小賭為妙

咁就要睇你買既牛熊證 換股比率 如果牛同熊既換股比率都係10000既 其實都係以恆指升跌10點牛熊證就升跌1點 當然仲有街貨量同溢價會令到條數有d唔同 但係誤差都會好少
但如果你買牛換股比率係10000 但極熊既換股比係20000咁就仆街啦 咁就會變成牛跌2點熊先升1點

熊仔1分BOLL好得意

裂口高開會爆大個bb既上下線

所有指數 股票 總之裂口就會爆大上下線

裂口之後 bb係咪算暫時失效
等上下線差距收返窄先再有用

大陸升完70點再升幾十點既機會低到傻

俾盡咪趺番星期五個1000點
你話趺多過我真係唔信
但點解咁多人睇到極淡
加上習近平聽日要致辭，點都叫好多過唔好
我唔信佢會話今次我地中國仆街啦

如果大戶真做好倉，點會回得多呢

A股無得估

大戶好倉唔係應該係245個位咩 245個到磨左4日

震走無信念既好友

終於停止派膠

升2000，回3分1

8個鐘後開估 唔洗估

岩岩好258

開260，即市回到258都合理，如穿258就危險d

唔係一定要答你咖

呢個comment笑到仆街

回一回再all in cow

之前習大大南下
第二日跌到老母都唔認得

如果真熊二 聽日就唔會回得多呢

又突然睇咁好

而家咩都話唔埋，而家個個睇淡，
聽日分分鐘平開嚇走d牛之後再爆上去

唔太明白點解而家會睇熊二
如果而家就熊二，之前個熊一會唔會太快完？
定係事實上熊一係好快完

我不嬲好友 11月中25樓搏反彈衰左 係布神先勁 245就反手做好

總之聽日點開都好 老散都係傾向走貨

7個半小時後開估

大家點睇正股 計落真係差唔多時候股災
樓又開始趺，如果有疑似低位都唔知入唔入貨好

之前就係成日一震就走一震就走，
停左一排轉玩法，下下都坐，唔成日望，打靶代表睇錯方向，
唔會太想理佢短期內波幅

即市贏粒糖輸間廠，不過係我學藝未精就真既

11月大波動 玩期指牛熊都要小心 最好小注搏call put 等月中月尾縮時間值時搏好d

即市不嬲難玩 係呢度d高手交左好多學費先學成 普通人少炒即市為妙

人棄我取，但而家要諗黎諗去既多數係之前坐落
一係就等錢洗驚入左唔知坐幾耐。

for me我就係之前坐落既5號仔，當收息

大波動其實睇勢黎做即市最好，但係我一mon實就好緊張，
升幾十點又好驚跳幾十又驚係咩signal出現

所以都係玩太空牛熊，望就唔洗望實，有肉食先再食果d

之前一入場就玩即市，輸到咁上下痛定思痛
再睇下自己牛牛入面加入最愛既棄熊棄牛，原來都有肉食，
就開始反思自己之前心高氣傲係要坐條最撚chok既船做乜

即市好易贏粒糖輸間廠

訓先 起身執錢/補倉

絕對係，所以已經放棄左即市

早抖巴打

仆街，今日訓得太耐我仲未訓得著

布神走左連燈指數回復正常

同仔仔做下運動囉

Cls 我由睇葉問開始斷斷續續追到而家先追完

喺自己屋企啦

但又j圖

2000年3月見頂 7月做雙頂 11月熊1底 01年2月熊2頂
2007年10月見頂 12月有大反彈 08年3月熊1底 5月熊2頂
2018年1月見頂 6月熊1開始 10月做底都應該差唔多

早晨呀

早...

係呀，我訓醒左

你訓唔著

咁早

早睡早起身體好
你地唔係都係訓醒咩

依家先訓聽朝希望朝得切10點前起身走牛

下
咁晏起身

Sleep is for the weak

奈奈平時係咪夜晚7 8點就訓

唔訓覺會變怪物架

咩怪物?

唔定架
前排心情太差就2/3點訓，4/5/6點醒
最近就11/12點訓，4/5點左右醒
琴日好眼訓，10點幾訓左，所以2點幾就醒
通常訓5個鐘會自然醒
我番工咁耐都從來唔洗set鬧鐘

愛回家啲對白

愛回家都好睇

好勁 我平時唔set鬧鏟起碼訓返12個鐘

我習慣係訓5個鐘
近年都無點試過9點後醒

Thanks
原來我之前用過

個男仔叫我睇小時圖
係咪對我有咩暗示❤️
唔通佢想同我表白

...

0/10

GBP

牛熊一過夜
個人就訓唔到

明明唔太多錢

美期仲插緊

師兄 堅呀 ig轉左燈

準備高開 收錢。諗住買咩未？

唔好呃人喇 今日一定高開 爆升

美期無brake 跌到

再一棍

千跌之日

Ig 500弓弓

繼續！

現在點差廿點但好想入場

好友末日

想沽？

係 你點睇

尋晚已經想入 但唔想收過夜錢

我係put

但呢個位你點差20 無咩肉食 開市阿爺變數大 我唔會咁快落注住

ching早晨 , 有冇過夜

molamola

無底

Put左4張

你呢？

師兄 話時話 你plus 500用咩入金出金

出哂汗

早晨各位

咁早操作

一早炒ig

5張，s

幻象嗎？

食頭啖湯呀嘛

晴巴德仔咁早put左

咁早起身又搵錢

咩位放好？

咁早
好想沽日期，但15點差要等多陣

要呀 已經袋緊500 歐

嘩 你坐左咁多

想 11498 但未必得

針啦88

早

師兄用咩入金出金？

又可以收工

平左

搞咩出晒汗

set 定左 到價開的

Ifc無咩位喇 快d跳俾其他上

癡線 得個幾千蚊

院長

日薪幾千夠喇

仆街熊軍 我實會返嚟搵你哋

Jelly 早

晴晴

快d 啦。到我針啦

本周每日的股市走勢預測：
周一(辛丑日)：天干屬金地支屬土，土生金局，反覆上落，先低後高。
周二(壬寅日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，繼續上落市為主，走勢偏強。
周三(癸卯日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，仍是上落市，走勢偏弱。
周四(甲辰日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，出現震盪。
周五(乙巳日)：天干屬木地支屬火，木生火之局，先高後低。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

點解個天要逼害我哋

可唔可以hsi升外賣仔跌呀

晴巴你啲8萬一格牛放晒未

Hsi 跌 ，外賣仔升

牛軍頂住 我地有大芋
驚閪咩？

星期五 放淨 三分一

paypal (credit card) in
paypal out (銀行acc)

一陣溝上去玩10萬一格

唔通預備爆上

8萬一格
一個大裂口咪要輸7位數

爆緊了

ig棍升
牛軍又贏

睇啱就唔會輸

果然係最癲果個

真係上

升成2千點
先回得600
點輸

其實睇緊咩

ig

老美低位强力反彈

有升到咩
同我岩先睇差唔多

升左小小既

恆指最平隻沽都成900蚊

又轉返向下 不過20點差冇用食

人仔急跌 好友末日

Put得

ig20點差係咪講緊買入10點 賣出10點夾埋20點？

日經低開free fall

追沽 恆應該開市258

今日有機會千跌

你今次大賺啦

put佢老米企鵝個臀

唔好跌住呀，蟹call未走

唔知點解 覺得ig幅圖冇牛牛咁好睇

gun -0.5

一日未開市都唔知
有晚牛軍開晒party 結果一開市冇晒夜期升幅

外賣仔必須死

我淨係想開市有幾多跌幾多，我走

25975-2大

咁大注 止損幾多

淡友開飯了

40

玩咁細

咁樣-50喇

海狗巴

佢最多比我-2

牛軍準備上路

下
咁沒野好玩喎
賺唔到大錢

想問現在支持位同阻力位係幾多

終於數完錢

我成日一次過開30張都開唔到
最多2x張

痴線佬

牛軍

學日本 低開300算啦

波波

一低開呀爺一定又夾

我已經準備好針了，你地呢？

跌500幾咁少

跌番5000點俾我啲熊走呀

今日唔跌多過800都唔可以話大跌

熊軍會戰勝歸來

258～260游來游去

等9點啦。。

熊軍上呀!!!!!!!

升就升1千
跌就跌500
公平咩

今日穿258應該點都要走

一大棍

低開500，跌到1000ok?

9點只會跌得更多 熊軍開緊party 啦

扯上26017

熊軍High 完後果

可以入美團了

Susan

先跌後升

外賣仔跌30蚊我就OK

日經跌300幾

星期5林收市買左極限熊
一開市即放?

-100啦

可能要一開即走牛

慢慢升返喇
好友咁撚惡既
IG都唔比人HIGH

你明明+1

IG郁得嗰少少

廿點差都玩 比佢食成千蚊喎

支持

個世界真係唔公平
好友玩晒

一開就綠燈啦
Ig跌1000都無用

留名睇星期五追牛個班開市追熊再比人左一把右一把

個勢似高開

重熊過夜

高開喎

低水咁多 點高開

開市追熊

追牛呢?

留意到輸錢郎ching琴晚開始假膠

個勢好勁
似想重上27000

星期五翻版 升變跌

午前放1/2
等爺閪反應

仲記住

今日根本唔會綠燈

睇你setting 姐

星期五高開追熊真係好大把
摑到醒晒

大家覺得280倉底熊應唔應該走左先

倉底

我咁靚仔

個勢好強呀今次，有啲驚

唉，早知245果時走哂啦

大家都開左，冇事既

留名守唔到

唔係高開咩

怯就輸一世呀

屌你日日都幾百點裂口
好痛啊

守唔到可能241

高J左百幾點

說好了的布布呢

大佬

咁我hold 多一個星期睇下大戶咩玩法啦

IFC好逼

你喊咩

幫我隻牛喊緊囉

沒有布布的日子

其實無論大選 共和贏定輸
個市都係會跌

因為國家隊(老美) 已經再無托市理由

升千點仲唔食左佢？

唔記得食

棍升

下次放假前好食埋佢啦

你個d幾遠？

走鬼啊 熊軍

250囉

ig要落了 又穿上升通道

勁假期指

諗緊開市係咪加put

我諗轉勢前都唔會到，不過7號前要減注

一定低開啦 點解今朝仲有人話會高開 輸到傻左？

今日再開600爆400 千跌千升

原來係咁 多謝巴打指教

除左ig, 仲有咩可put日本仔？

牛軍唔洗擔心，一千點 profit都仲未輸哂 (應該)

真假難分 ？

輪

樓主係咪搞不倫個個女星？

plus500

淡友玩完啦 夜期600點就黎消晒

好多本身熊再轉牛

如果想這兩日買put. 放到23000有沒有咩no推介

推你老母

睇9:15 如果係咁爆上 過夜熊止賺算

屌老美又爆升。。

引牛完震倉再爆上劇本

無左布布就大跌
仲要比fake news fake 9 me

PUT長揸好似冇著數,你預好快落230?

自己搵

要針啦

彭博成日放流料 屌 佢老母 牛熊一齊夾

一個月內會不會太長

唔知,我都想知其他巴打意見

騰遜跌10蚊

點睇到呢D資料
我見IG個香港 HS50 指數變動值仲係-514.0

屌你外賣仔綠燈

外賣仔

平保真係咁硬

2318準備80

qq 10幾蚊上落常態化

你真係信
升完成千都牛怪邊個

ig信唔過

係廿幾蚊

自己計現貨
eg 2318升到上80

美團幫你日日賺

9:03個價都好信

綠燈

一係賺死 一係蝕死

外賣仔一大棍

堅硬
好耐之前想put佢
好彩無put

a50 好大機會助攻淡友

Q熊好撚肥

引put

棍上， 淡友玩然。。

唔記得put企鵝

推一隻就差唔多可以將個市舞上舞落
好使好用

千跌

大師talk：700 300蚊都唔put佢真係對唔住自己架

真次真係信大師

有冇近牛

做咩事？

但佢強推2628同佢愛股992

好難捉摸啊

早晨
有冇人有極限熊

外賣仔出賣菊花升值

力屌成功

2318都紅 走鬼啊

成功企係260之上開盤

轉燈都似

美團

今日又升一千

Qq跌咁少

千升之日

我有1m

開260 up
都話咗牛軍唔洗game

落得 dax dji hsi nik
四幅圖終於同步

逢低加牛

大棍抽上

上帝說熊過的人是有褔的

學下蟹恩先

美團大戶好野
真好野

熊軍上呀
跌咁少當我乞兒呀

同我call佢

睇下現貨跌幾多先，期依家仲260up

Fall

今日比琴日多左成5萬張

一call又夾

5支針長到

屌大芋 又玩野

QQ 大摩仲收緊貨

無一隻升
-436

繼續睇升?

走哂put

4百幾算少

唔係淨數參考價值高啲？

其實跌返上星期五, 1-4點果400點

-400

邊隻熊好

牛軍要針了

通殺

針啦針啦

overshoot

無方向

66999

低開彈高

正 又有貴熊買

唔落258點加

求最近牛no.

個400點假消息棍

要穿260姐

好唔對路 期貨冇再跌

頂住呀

咁開真係完全企哂係度唔識玩

星期五都係開+400變千升

加牛

托住散貨

牛佢老母

跌

-400變千跌

大師85台

呀婆都識玩

好友上

高水

呢啲濕鳩位都係唔郁好過

qq跌多啲啦

追沽

支持, 過夜極限熊咗

競價有人接左牛
係咪會倒升

期指一棍

先執40格

有機會261 有支持
一開應該上留261

怒上

期反升

企鵝跌咁少

上證-11.05, 彩港股都on9咁樣

架妺跌多左

習大開幕講話

非100%參考指標

呢幾日習總好唔得閒
好多野要講

外填仔送外賣雞比維尼

今日見266 唔到幫大家含一年

熊軍玩完
人仔算，特朗又話達成協議

做消防好唔得閒

期大棍

唔知十點會點

講黎講去咪又係果啲

星期一熊fatfat

集合能量 彈力超勁

1m 係Ｖａｌｕｅ定係股數

轉左做好友
小注+1 食緊50點

未落場

同我升盡佢

呢度都幾多人搵外賣仔

+1 先 跌穿260 平

睇個勢龍軍可以反cup再千升

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裡，喺呢個時候，大師兄 眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣，對住如斯尤物，佛都會動心啦。

66265
點解可以咁撚狗
升一格

屌你老母，跌400點，隻67939升10格！？

係呀，最後一句金句

This is fake news.jpg

66265
我升一格添呀
ＤＫＬＭ

玩牛態正傻仔, 食價食到仆街
比輪商禁住屌

熊軍fatfat

極限熊食撚咗先

平時幾格都由佢，但求對沖啫，今次實在離譜得過份

死開啦 窮撚
幾時跟埋隻市場狗入黎啊

ＤＫＬＭ終於郁啦

期指打交

圖爺又贏

無大志20格走左 仲有30k要追

超大棍落

Qq加唔加注put好呢

66115 100格q熊已食 收工

屌
中伏

牛軍走鬼啊

美女大大棍

假升引牛

好快唔洗做啦

屌星期五臨收市我原本有入q熊，但後尾諗諗吓轉咗put

好 咁我好好運用下

上呀

今朝食完put,
今日老閪都做好友

太早食

得10手炸

千跌呢

好驚驚呀, 唔敢買

重千跌 就轉燈啦

26000鈦合金底

啲牛証賣貴緊5-10格，點睇

死守26000

66601

之前輸一鋪返黎

上證上

500都無，垃圾

奶撻 買左隻14568好似麻麻地咁

已穿

唔撚玩啦，走晒啲貨
比人撚狗咁撚

睇你開張大期都唔夠錢既
仲好笑

錫紙底？

穿鳩左啦

一講即穿

大家搶緊貨 依家唔買之後重貴

牛熊雙殺

撚狗撚到..

點睇

仆街 被條on9燈

明顯牛軍突價位!

再燈啲呀

大家小心 唔好追沽

300%

應該過埋中期選舉先有方向，如果唔係都係撚到傻

定D黎 我都牛左

時間去返上星期五12點......繼續妹

收到

q put執4舊 有m記加大

買牛證點解唔買期，食價食到傻咗個鼻

溝唔溝?

有料
有冇hit中止蝕

對沖哂乜都冇做過，等堆外賣仔翻生

即係大多數人睇升，成功引牛 ？

轉身

賣左再升10格

雜總條撚頭幾時講野
救救牛軍

跌夠喇

ig中晒 日市唔可以set咁新

大戶唔想畀你特價牛

牛熊槓桿大啲，其次大裂口用期要硬食哂，但近牛熊有止蝕

熊軍轉身未

吽吽聲

咁多人牛
難怪俾人向下夾

今日可能試番星期五夜期低位

晏d會彈番？

會唔會跌返1000點
我就黎JUMP

啲淡友今日好撚惡

先睇258 出尾就走半先啦 我就走晒q put先 好慢

熊証平3-5格...

晏晝夾死廢淡 唔好畀位佢地走

夾佐150點

唔怪得, 走鬼

走遲啲嬴多十格

唔撚信今日跌1000

熊軍上

夠膽你咪買囉

試穿259

一樣

入少少牛

小心駕駛

越跌越有

中左bb底了

何必呢

+3 now

即係你會牛??

你又咩事

回啦回啦

大芋夾完你哋就升返啦

準備反彈了

26040 +1